急呀，幫手救人呀

有冇人識呢位？？？

推。

救救呢位絲打

push

推

Push

有無多啲資料

有冇link

點解死既唔係你

絲打係喺新聞留言

唔好又黎啦
你地自殺我地又要花人力救
變相擺少左精力喺抗爭路上

唔好死呀

推cap 圖者
有冇佢facebook 個名？

pish

佢fb

我冇野講

讚過嘅page 大多都係槍同行山嘢...少量港媒

個fb 2018年9月先開
自稱住淺水灣 叫elsa
直覺似攪事

但唔想有人再離我地而去...求fact check

唔理真定假
唔好有事

唔好咁啦好唔好

佢fb

係新聞留言

朝朝都自殺post

佢係咪講返第四位嘅烈士嘅圖所寫嘅遺言咋

推!!

十個有九個喺facebook出事
請幫我放這個post去facebook
給你的朋友們/黃絲群👇

一人一句 舒緩下

這裡❤️可以俾人抖下舒服下休息下
微笑一下
不竟微笑屬於我哋每一個
冇人能夠拿走 包括仼何困境🤗😘

一個都不能少 一起撐下去 才能成就更多可能
不要便宜了這個無賴的政權 她們和冷感市民根本不在意
這個群需要你 我們還有很多事可以做的！ 不要丟下我們

幫手推

佢repost 第四位嘅遺言...

唔一定係真 唔好太上心
無謂影響到自己心情
保護好自己的心情 再向外幫忙
be calm
💛we are together

cap 圖啦

damn 咁有殺錯冇放過

佢個留言係6個鐘前
之後冇應過機

有殺錯冇放過

每日都一單

可能訓左啫
希望只係report 等4位...

媽媽會心痛啊

似repost

香港人做錯啲咩呀我地未輸架

救人

真係唔知佢情況
係repost第四位
留言有7h
就冇咗覆機
抱著有殺錯冇放過嘅心態先po

PISH

好煩 ，又黎

從今日開始，我們24小時候命保住每一個手足的性命

唔使再特登開post
直接 send 救人link
通知佢親友，ok

救人呀

佢冇fd

味你老母

咪再推

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

睇定D先 dont panic

Push, 𡃁妹唔好死住

fd list 可以較公眾睇唔到

咁點俾佢fd睇到？？

成日有自殺新聞其實真係搞到香港人好攰
求下你地唔好再自殺啦好唔好 一個不能少啊

留意吓like 過佢profile 或者相既人
睇有冇佢d friend

唯一方法 fb msg

Push
幫拖呀

佢唔係打返之前係間房留遺書個位絲打嘅字出嚟咩
推

做曬先

[img] .
6709507e3d0d17364cabc8189.png[/img]

出少句聲當幫手啦

有一個叫余慶昌
同另一個e字頭既女仔
依兩個人幾乎like過佢所有圖
有冇人識佢地 睇吓聯唔聯絡到當事人

等佢緊本人同fd覆

等覆緊

死全家

為呢啲＂卜街政府＂死唔值得!

幫

個fb ac假膠味極重
仲要P牌仔開post

請善用起底功能

你死未？

想我哋點樣救

need fact check

有冇人識佢？
宜家搵咗3個佢嘅fb
全部得覆

好煩..個個都咁，咁都唔願意企出去做最前..
之後搞一搞 個個力又無 心情又低落

珍惜每一位，推

救人呀！

推。一個都不能少

repost遺言 柒左就潛啦
個個打一句就救救救 直接留comment咪contact到佢
起人fb料有鬼用

fact check左先，六個鐘都過左，唔好自己亂，全部定d，屌人覺得煩既都收收口，無空間指責自己人哪怕係假膠。

切忌有心人一切擾敵之計

[突發] 中環忽現連儂牆

唔好出事呀 少一份力量就越難成事 我地需要你
大家齊上齊落 缺一不可

真係唔知佢情況
係repost第四位
留言有7h
就冇咗覆機
抱著有殺錯冇放過嘅心態先po

宜家等佢朋友覆

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

每一次都當真嘅嚟做，救得一個得一個，一個也不能料。

如果覺得假膠，切勿回覆。
如果覺得擔心，請用有用資訊推POST
如果覺得係真，請Fact Check及聯絡其朋友。

唔好再死了

唔識，push

推
我地無咗你唔得架
一個不能少

你放心啦， 你咁黑心， 會死全家

唔好咁 好唔好

本人同fd都未覆

唔好做中國人

日日都見人話跳
好辛苦

push！

push!

推呀

大家一齊捱落去

推！唔好做傻事！

搵返未？

未，本人同fd都未覆

有無資料

推～～～ 希望絲打平安無事

佢fb

係新聞留言

本人同fd都未覆

推咗先

不能再戰那就暫時離開一陣好好休息下～不要再關注相關嘅消息。休息完如果想回來我們還在。

一日幾個想自殺 每一次都當真嘅嚟做
連和平遊行都無力 每日玩尋人遊戲

唔係Repost遺言

日日都周圍share自殺post 唯恐天下不亂
想自殺個啲根本唔會周圍講 唔會玩尋人遊戲
成班比人玩仲要周圍開post"救人"
今日玩完尋人遊戲 聽日又到另一個玩
勸你地唔好周圍share自殺post

本人同fd未覆

準備玩尋人遊戲 去到依刻仲想自殺
要麻煩到兄弟玩尋人遊戲 對五大訴求毫無意義/幫助
唔好再share依啲失敗主義 遲早變成尋人遊戲+救人遊戲

起碼想等到朋友覆先

日日都衝出黎想自殺
我係對家 一定日日開新ac扮想自殺
然後你班友就慢慢"急呀，幫手救人呀"
唯恐天下不亂
對五大訴求毫無意義/幫助 唔好再share依啲失敗主義
對五大訴求毫無意義/幫助 唔好再share依啲失敗主義
對五大訴求毫無意義/幫助 唔好再share依啲失敗主義

其實你唔識/無處理過， 唔好亂咁講

Check佢Facebook massage佢啦
比您係邊發現佢條link嚟

個AC開唔夠一年，fact check 好D

等你班友慢慢玩尋人遊戲
日日share幾廿個救人/自殺post 唯恐天下不亂

上面都講咗
share救人/自殺post 都想唯恐天下不亂
佢地唔會fact check 周圍叫手足救人救人
玩到咁想下尋人遊戲 就出黎話無野
第二日又另一個人想自殺 樓主又再share救人/自殺post

係新聞留言

我喺 JJ Chan 出現時已經講左
啲人屌番我轉頭

對家唔只得一班收錢嘅廢老
裡面都有人有啲學識
真係做得出呢啲事
玩鳩班只得熱血但無腦嘅人

比班"想自殺人"帶風向 遲早玩完

因為有光環

我唔抹殺大家好心
但如果fact check都唔做
根本就等於自己送頭
同埋令人懷疑咁耐以黎
大家係咪真係用理智去做野
俾人搵到位入

又係p牌仔， 個fb又似假 唔會理
要死請自便

樓主講明 本人同朋友都無覆 有機會係假
勸你地唔好再亂叫手足周圍去尋人遊戲去"救人"
出面大把街站 需要唔同人去表達意見/簽名

係呀，要黃衫嗰個咁企咗出去先叫fact checked，遺書寫晒係牆先係想死

不過發展到咁你都救唔到

所以我認我同你地呢班人割咗蓆

應該諗點盡量減低人犧牲

長遠係文宣，急嘅的確要搵佢家人朋友

唔係唔理

同埋，點解手法唔同和理非派 勇武派你唔割？犧牲派你割？何況裡面都係本身累咗嘅和理非或者勇武派